大家出發咗去坐地鐵未？

係咪8點呀？

十點半二讀

搞地鐵係浪費人力物力！

戰場只有立法會！

盡快去立法會集合咗先！

十點半二讀，唔好搞交通，即到立會

仲地鐵 又二讀喇

阻止二讀先

【1055最新】立法會秘書處發文件，指立法會會議不會在今天（13/6）舉行。